[米奇老味]手腕裡鞭住個煲

係咩意思？係咪即係食大麻？點解？

stir the pot